有無絲打用過毛穴撫子水洗面膜？

我尋日係萬寧見到，買左包試下。點知夜晚用完之後皮膚好似仲差左咁，雖然唔痕，但好似有d 紅紅咁，又話防敏感，有無人試過都係咁？😭

呢個牌子咩產品都唔好買
廢夾貴

我用完ok喎

面膜
洗面乳
磨砂

貴
廢
垃圾

用過佢隻paper mask覺得幾好用 本身仲諗住買添
絲打你本身係敏感肌定點？

用過呢隻牌子既其他mask 都會敏感仲爆瘡

本身用其他都未試過咁，估唔到話防敏感，會搞成咁😭

有咩好介紹

derma rx
不過好撚貴

咁有咩價錢無咁貴嘅好介紹

因為我本身都敏感肌，你係淨係紅？有冇好乾甩甩地皮咁？

普通洗面牌子都得啦

其實etude house d 護膚品都ok啦
平平地 不過唔好expect用完會好好 都係不過不失

一分錢一分貨

用醫生推介個啲啦
用舒特膚啦你
夠平和 你咁敏感

係呀，咁又無甩皮，塊臉摸係好似無咁滑咁，衰過用之前咁😫

舒特膚長用皮膚真係會好左
但暗瘡專用嗰支洗面真係好貴

如果你塊面係咁敏感 都無計架啦